Father and Son 勁好聽 Guardians Galaxy 2 插曲

睇完Guardians of the Galaxy Vol. 2
佢d歌真係好正
特別係father and son 插入真係正

It's not time to make a change
Just relax, take it easy
Your still young, that's your fault
There's so much you have to know

星爵, 火箭, 係呢集真係長大了